果粉: 買iPhone X係買緊未來

有啲似當年初代iphone 2g 嘅開荒感覺

先洗未來錢

未來科技

我未來先買未來喇

賣緊未來